721 元朗警黑恐襲一個月 0 起訴，大家入黎一人一句咀咒黑警黑社會

黑警黑社會打人就乜事都冇手足比狗打傷比狗屈暴動真係諗起都嬲

你班冷血冇人性既黑警黑社會一定會有報應會折墜架！落地獄啦畜生！

btw,
[法律jj入] 有冇人知比狗告暴動既手足勝算如何? 唉好想做啲野幫佢地。612 728

呢度專係集中咀咒黑警黑社會， 大家盡量唔好借位share其他post，唔該

我係離世的士司機個女嘅朋友，借用朋友acct講返件事

監警會0調查

有冇咩想問候差佬?

跟我講一次: 黑警落地獄

血債血償

元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗

今日元朗 明日香港